強烈讉責黑社會濫用暴力，破壞何先生家墳

聲討黑社會暴力，要求警方剷起黑社會，維持治安